自發到狗屋 用元寶蠟燭 拜祭先人

最好Call埋 各界宗教團體
去做淨化/超渡/拜四角 同做聖典
班狗一定以為咩邪教封印佢地